李卓人：籌款金額破紀錄=港人憂慮未來

支聯會昨晚在維園舉行六四30周年燭光悼念集會，並籌得破紀錄的275萬元，支聯會秘書李卓人相信，是由於出席的人數多，他說香港人緊張未來並有憂慮，感到有壓迫性。

6/9，香港人，銅鑼灣見

哩個BUSINESS MODEL 幾好, 好過搞STARTUP 呃政府錢

呢個就係大家支持六四晚會嘅結果，明明大家上年齊心反對，一個三十週年就愛支病發作

泛民發大財，六九會唔會出返啲做律師費支援抗爭？

贖罪券多咗人買，所以幾時都話，宗教係最好搵的

支聯會發大財

Lihkg fg 50k起跳，點解民族黨 本民青籌唔到咁多錢

話哂都run左咁多年

支持中共平反六四，斷佢地米路

唔明白有咩好屌 六四紀念館唔使錢？
尋晚book場 set台 燈光又唔使錢？

你死佢都未死呀, RUN 咁多年

你地屌泛民支持者捐款俾泛民組織？

永續社運

RUN乜撚野？
支聯會班人有糧出呀？

李:Fat fat啦

永續cap水

有錢cap 創新高就收埋佢啦

你咪拎去推翻一黨專政 姐係掉落咸水海呀

各部經費、經常費好可能係指人工

真人血饅頭食咗三十年

同玩合股公司一樣之嘛, 大股東話要裝修, A 公司搬錢去B 公司, B 公司派花紅, 你估派俾邊個

出糧? 有心玩錢個D 人, 洗乜出糧. 我做唔起哩D 野, 所以咪冇發達囉

對64捐款滿意，6月9 準備建立大台，割席，篤灰。

東華D CHARITY 點玩我就唔知啦, 我淨係知做慈善都發過豬頭, 唔好做底層就得